屋企生果俾野咬，會唔會是老鼠?

求救